送12碼都唔入 利狗都係過主啦

爭四關頭送個12碼比你都唔入
我係利狗真係唔敢出黎見人

利狗潛哂？

Goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

正式完場 建議利狗快d讓位比我獌

猁真係笑話黎

totally agger

收皮頓呢隊波真系捐人不利己 之前仲對你地甘好

悶到訓著，好似番番去羅渣士後期時代咁。

d細球會就係唔識報恩

呢個真

細咩球會呀，利記青訓營黎。
不過睇場邊高普表演精彩過場上踢緊波果班 😴

唔怪得咁落力 一定係d球員想升上一隊

利狗潛兩粒鐘又到返獌狗潛

叫班獌情何以堪

我獌留力歐霸你地識條春

系

歐聯等

ching ho ball

夠環保

過主啦